姐撚隻'我的地盤'是咪佢最重大陸味既一首歌?

聽親都覺得自己番左大陸咁

我覺得幾得意 得佢先可以將大陸嘢台灣化

專登做到咁
每一句最後都捲脷 擺明玩野